<resources>

    <string name="app_name">Aerostretching</string>

    <!-- Titles -->
    <string name="adminActivity">Admin</string>
    <string name="contactsActivity">Kontakt</string>
    <string name="historyActivity">Historik</string>
    <string name="mainActivity">#AeroStudioStockholm</string>
    <string name="messagesActivity">Meddelande</string>
    <string name="myPageActivity">Min sida</string>
    <string name="personalTrainingsActivity">Personligt träningspass</string>
    <string name="profileActivity">Profil</string>
    <string name="registerActivity">Registrera</string>
    <string name="scheduleBookingActivity">#AeroStudioStockholm</string>
    <string name="startActivity">#AeroStudioStockholm</string>
    <string name="trainerActivity">Tränare</string>
    <string name="upcomingTrainingsActivity">Bokade pass</string>

    <!-- Menu -->
    <string name="home">Hem</string>
    <string name="groupTraining">Gruppass</string>
    <string name="admin">Admin</string>

    <string name="notAdmin">Du har inte tillgång till den här sidan</string>

    <!-- Admin page -->
    <string name="dateHint">Datum</string>
    <string name="timeHint">Tid</string>
    <string name="lengthHint">Längd:</string>
    <string name="spotsHint">Platser:</string>
    <string name="addTraining">Lägg till pass</string>
        <string name="addTrainingMsg">Är du verkligen säker på att du vill lägga till det här passet?</string>

    <string name="answerClient">Svara %1$s</string>

    <string name="trainingEmpty">Du måste fylla i alla fält</string>
    <string name="trainingAdded">Passet blev tillagt</string>
    <string name="trainingError">Fel när det pass skulle läggas till</string>

    <string name="title">Titel:</string>
    <string-array name="titles">
        <item>Aeroyoga</item>
        <item>Aerostretching</item>
        <item>Kids Aerostretching</item>
        <item>Suspension</item>
    </string-array>

    <string name="place">Plats:</string>
    <string-array name="places">
        <item>Odenplan</item>
        <item>Bromma</item>
        <item>Solna</item>
        <item>Malmö</item>
    </string-array>

    <string name="trainer">Trainer:</string>
    <string-array name="trainer">
        <item>Anastasia</item>
        <item>Anna</item>
        <item>Sofia</item>
    </string-array>

    <string-array name="trainerDescription">
        <item>Grundare av studion för aero yoga, stretching, komplex träning. Omfattar universell utbildning som syftar till att förbättra hälsan. Lyssnar på sina elever och hjälper dem att uppnå sina mål.</item>
        <item>Väldigt bra instruktör som lyssnar och hjälper om man inte kan. Märks verkligen att hon brinner för det hon gör och att hon vill att man ska må bra</item>
        <item>Sofia är duktig på att instruera, man känner sig aldrig dömd om något känns svårt och hon är väldigt lugn och harmonisk</item>
    </string-array>

    <string name="trainingParticipants">Deltagare</string>

    <!-- Book training activity -->
    <string name="trainingTitle">Aeroyoga</string>
    <string name="trainingTime">Start:&#160;</string>
    <string name="trainingPlace">Stockholm, Odenplan</string>
    <string name="trainingSpots">Tillgängliga platser:&#160;</string>
    <string name="book">Boka</string>
    <string name="trainingDescription">Beskrivning…</string>
    <string name="minutes">&#160;min</string>

    <string name="bookTitle">Boka</string>
    <string name="bookMsg">Vill du boka?</string>

    <string name="removeBookingTitle">Avboka</string>
    <string name="removeBookingMsg">Är du verkligen säker på att du vill avboka?</string>

    <string name="noSpots">Inga platser tillgängliga</string>

    <string name="filter">Filter</string>

    <string name="successfulBooking">Bokningen lyckades</string>
    <string name="failedToBook">Fel vid bokning, försök igen</string>

    <!-- Main activity -->
    <string name="emailHint">Email</string>
    <string name="passwordHint">Lösenord</string>
    <string name="login">Logga in</string>
    <string name="or">eller</string>
    <string name="register">Registrera</string>

    <!-- Messages -->
    <string name="writeMessage">Skriv meddelande…</string>
    <string name="pressToAnswer">Klicka på ett objekt för att svara &amp; lång tryck för att radera</string>
    <string name="reply">Svara</string>

    <string name="deleteMessageTitle">Radera</string>
    <string name="deleteMessageMsg">Är du verkligen säker på att du vill radera meddelandet?</string>

    <!-- Personal activity -->
    <string name="trainingApply">Ansök om individuellt träningspass</string>
    <string name="trainingApplyHint">Skriv kort vilken typ av träning du vill ha, hur många personer ni är och beräknad tid.\n\nVi svarar dig så snart som möjligt!</string>
    <string name="sendTraining">Skicka</string>

    <string name="noTrainingText">Du måste skriva något</string>

    <string name="messageSent">Meddelandet skickades</string>
    <string name="messageNotSent">Fel när meddelande skulle skickas, försök igen</string>

    <!-- Register -->
    <string name="nameHint">För- och efternamn</string>
    <string name="birthHint">Date of birth</string>
    <string name="phoneHint">Telefon nummer</string>
    <string name="confirmPassword">Upprepa lösenord</string>

    <!-- Schedule booking -->
    <string name="filterEmpty">Du måste välja minst 1 titel, plats &amp; tränare</string>
    <string name="trainingsEmpty">Inga pass att visa, justera datum eller filtrera</string>

    <!-- Start activity -->
    <string name="today">Träningar som du snart kan gå på:</string>
    <string name="seeAll">Se allt</string>

    <string name="noTraningsToday">Inga pass idag</string>

    <!-- Trainer activity -->
    <string-array name="trainingDescription">
        <item>
            Aeroyoga eller aerial yoga har samma syfte som klassisk yogisk disciplin med ursprung i antika Indien, det handlar om andningsarbete, de kallar det pranayama, det här är en expansion av individuell energi till kosmisk energi. Dina andetag flyter med dina rörelser, din asana. Asanas påstås ge både andliga och fysiska fördelar.
            \nGanska nyligen har man kunnat konstatera att den typ av träning reducerat stress och förhållanden som är relaterade till det, och specifikt lindrar vissa sjukdomar som diabetes och astma. Ur den indiska filosofins synvinkel styrs energi- och fysiologiska processer i kroppen genom att omfördela spänningar och kompressioner i kroppen. Det skulle förbinda sinnet och kroppen att bränna din samadhi, det hänvisar till utvecklingen av ett lysande sinne som är jämn i sin koncentration.Hängmattan dekomprimerar ryggraden, den tillför mer vätska tillbaka i backsheets och justerar ryggraden samtidigt. När vi går in i dessa inversioner har vi en skön stretchning och du känner positiv energi.
            \nSläpp fram dina känslor. Aeroyoga är lättare på många sätt än klassisk yoga. Otroliga förändringar väntar din kropp och själ. Den negativa stressen omvandlas till positiv stress. Din värld kommer aldrig att bli densamma igen! 
        </item>
        <item>
            Тänk dig nu att kunna utöva fysiska övningar i luften utan att nudda golvet. Aerostretching har blivit mer och mer populär de senaste åren.
            Du stretchar ut kroppens muskler med hjälp av en silke hammock som tränings redskap. Aerostretchings syfte är att stretcha ut kroppens alla muskler, bli smidig, stärka ligament och öka kroppens rörlighet.
            Hammocken gör det möjligt för dig att gå i djupare stretchning utan att du får en tung belastning och på så sätt kan du få skonsam djup stretchning.
            Lämna dina tankar bakom dig och kliv i en värld av smidighet med aerostretching. Tekniken resulterar en stretching av hela kroppen, där du jobbar med din egen tyngdvikt med hjälp av en hammock.
            \nDenna typ av stretching förebygger bildning av nya muskelknutor, löser upp dom befintliga och muskler slappnar av. Som följd kommer din vardagsstress minska och sömn förbättras.
            Den negativa stressen omvandlas till positiv stress. Kom ihåg, det spelar ingen roll vem du är eller vad du gör. Sedan människan började gå upprätt på två ben har alla mer eller mindre ryggsmärtor någon gång i livet.
            Anastasia Studio garanterar att du kommer känna dig lyckligare, piggare och friskare i kroppen efter varje pass.
        </item>
        <item>Graciös och elegant sport med hammocken.</item>
        <item>Slingtäning en motstånd tränings form som stärker stabilitet i musklerna med hjälp av sin egen kroppsvikt. Slingträning går ut på fynktionella rörelser och dynamiska positioner som förbättrar din styrka, balans, flexibilitet och skarv stabilitet samtidigt. Slingträning är effektiv som hel kroppsträning och ger stark och fast core.
        \nPassar alla personer oavsett träningsvana. Det är en ganska tillgänglig träningsform och får människor med olika tränings erfarenhet känna sig bekväm dessutom minimal risk för skada.</item>
    </string-array>

    <!-- Profile -->
    <string name="changeEmail">Byt email</string>
    <string name="password">Byt lösenord</string>

    <string name="profileUpdated">Profil info uppdaterad</string>

    <string name="newEmailHint">Ny email</string>
    <string name="emailUpdated">Email har ändratsd</string>
    <string name="emaildNotChanged">Email ändrades inte</string>

    <string name="newPasswordHint">Nytt lösenord</string>
    <string name="repeatPasswordHint">Repetera lösenord</string>
    <string name="passwordUpdated">Lösenordet har ändrats</string>
    <string name="passwordNotChanged">Lösenordet ändrades inte</string>

    <!-- Register -->
    <string name="terms0">Jag godkänner <b>Allmänna Villkor</b></string>
    <string name="terms1">och <b>Integritetspolicy</b></string>

    <string name="enterAllFields">Var snäll och fyll i alla fält korrekt</string>
    <string name="registrationSuccessful">Registering lyckades</string>
    <string name="userNotCreated">Användare skapdes inte</string>

    <!-- Buttons -->
    <string name="delete">Radera</string>
    <string name="unbook">Avboka</string>
    <string name="cancel">Stäng</string>
    <string name="apply">Tillämpa</string>
    <string name="confirm">Bekräfta</string>

</resources>